Alex Chan 南山村 有手足好似睇唔開 有冇人可以喺附近幫手

📣轉述
南山邨南泰樓11樓，唔記得幾室，走廊中間有狗吠聲個間屋 附近